未訓既咪入黎傾下計囉（152）

yeah

Why152

153阿

152

152again

er.......

大笑左

想點

我屌
我打錯字

下一個開154啦

點解咁可愛

飯飯...

Errrr 手頭冇資料

我老婆

唔好意思

楚楚係蠢，蛋蛋係可愛

牙里都打錯152

冇關係要做大使 要提醒所有人都唔可以咁做

幾驚你答同我一樣

拿 我冇咁講架

姐係咩呀

笑死

未聞花名想喊就睇

同你一樣姐係咩呀

入面女主

想喊係睇clannad

要結婚了

各位加油
將我同德仔個post都推到1001

答翻餅餅

我10月呀

有機會離開香港 移民去第度先生啦

153

去邊飲

童年陰影就鋼練FA

傻既
我唔會咁做

邊個係第度先生

我都係 如果唔係香港就生

唔好推我果個啦 推完呢個開154就算

屌同意！

講愛情既？

好好睇

哥哥

我無醉

我仲可以飲

一起玩吧

咕嚕咕嚕

點解無人睇蕃茄醬架

我老公掛

咁繼續 飲

一半啦 係勵志既

What is that

惡夢

有無例子 可能睇過

嘔

血腥漫畫

屌你勵志

係呀
以前好憧憬既畫面
不過最近咁多事 真係唔想喺香港
搞到啲小朋友咁慘

誠如神之所說

睇到喊 屌

屍體派對

唔勵志咩 知道自己條命幾時完你會點用？

我幫你接住啦

睇睇下覺得好垃圾無再睇

魚b好q

好 睇下先

屍體派對隻game睇人玩覺得好鬼正
個故事寫得真心好 又恐怖

你口中嘅勵志

珍惜呀屌

正

有冇人有睇果青

的確
咁彌留之國的愛麗斯呢

岩 珍惜眼前人身邊既人
最緊要唔好後悔

有啦 大老師

我無 我睇another

大老師就係我

曬夠未

屌得好！

我話我無醉呀

瘋狂死亡

日本人喎

好驚嚇

好睇啊！

呢個無睇過 好唔好睇

超好睇！！！！！！！

命運石之門

屌你啦左右逢緣
係咪想比我屌

熊仔要開工 今晚再傾～

邊個用bot追住你黎負評

你說之後會找我

88～

有無得問下連仔

another好似漫畫同動畫唔同
淨睇左動畫覺得麻麻地 個題材幾好的

我都話你冇啊 飲到個肚都漲哂啦 抖抖先

真

幫你正返

魚b

Kkbox好高汁

辭工 留喺度傾

Bookmark！！！！

hi

唔係啦
佢複姓姐

有
新d個套未睇 一直都話想睇返但都無開

講咩架

而家我追住你負皮了
希望你見好就收

Christina 真係死左嗰條線

好 等你

唉......細個睇一次 喊一次
大d睇多次 喊到七彩
可能依家睇就喊到九彩

神作 第一套睇完會拍手既動畫

試簡單說明

跪埋係到添

Hello

濛蛇

生仔好撚痛
完全唔想生
留番俾你地

純粹有歌詞同有電腦版

好惡

不過照顧一個小朋友
教育佢 陪住佢成長
呢個經歷好珍貴
好想有咁嘅體驗

原來大家都有睇anime

濛狗都話神作，要睇了，希望唔係魔法世界

教我未

你挑選了 誰跟你一起玩

Time travel

阿仔 乖呀
要做一個善良同勇敢既人呀 知道無

我真毒 差在未出cos

Apple都有呀

我愛你

而家睇會想喊但係發現眼淚已經流乾

飲水

突然動物台

完全唔想...
交俾你地了

On99

出過柒到冇影相

nado

想個仔同我一齊釣魚

你咪動物囉

我真心懶 + 無咁大興趣出
出到去睇人cos已經唔錯

滴眼藥水

大家都係動物

好啦
之後帶啲b去識魚魚姐姐

我愛夏爾
唔想崩角所以唔出了

有得夾呢，26蚊一個月

...小朋友
乖嘅先好帶嚟

晏就就開始頭痛
到3，4點就頭暈，暈到轉轉下

跟住想嘔
係咪有絕症呀好煩呀屌
想死

我都會有幻想過
女仔會教佢打扮 母女裝
男仔會教佢溝女 一齊打機

有左

琴日做咗啲咩

教我溝女未

攬住
訓陣先
食panadol

邊度係動物

...好神奇
點解會想體驗

動漫

佢係魚 浮雲係狗

動 (漫）台

臭雞濛

笑

教緊啦

屌你老母

咪10點幾訓左

幾時有

呢d野......
二次元永遠係最好

屌你老濛

返緊屋企
好辛苦

想一世人咩都試吓 咩都做過下
不枉此生
同埋當你望住佢一日一日咁大
個感覺一定好奇妙

魚b保護我

又幾醒

抱
記住訓醒都唔舒服就睇醫生
耳水唔平衡？

腦筋急轉彎

心仔

可能老母唔係合格嘅老母
直接導致我完全零湊仔嘅想法

訓到一半醒左
好頭痛

我都唔記得apple幾多錢啦
不過Apple都幾好 幾多歌同幾新
但係首國歌下左架 dllm

魚b鞭打我

做咩

我會教得佢乖啲架啦
唔會嚇親你

飲多啲水
攤陣

收皮啦

cls

細個check過無野

即係好似緊張會導致胃痛d fd

點解既唔舒服要睇下醫生喎

食屎啦臭雞濛

狂

又死左

做咩無啦啦又壞咗

我都係

啲大陸閪係咪咁得閒

屌你垃圾黨鐵
答答下突然上唔到連登

今晚有活動

全部人都死

係垃圾支那人

唔捨得佢長大
又駁嘴

好搞唔搞搞連登

好眼訓真係

你又話上到

咪係

岩岩暈住回大家，回回下，load唔到，以為我無交電話費

可能好天真好傻咗諗住阻到我地既行動掛

大家用網頁版架講左好多次

佢時得時唔得

apps過左個防ddos自動load入黎就無事

有更新？

咩意思

An機ok

不嬲ok

真完全無問題

點整？

你咩電話

iPhone

問緊你電話號碼呀

想我自爆？

又好番了

早晨

早

屌犯賤放唔低 都係覆左

早你個晨

人係犯賤
不意外

你好rude

對陌生人先要禮貌

靜啦你

真 佢好煩

仆街 又肚痛

有咩想問就問啦媽媽係度

一齊打7佢

魯芬急轉彎

所以你可以做得好啲
比更加多嘅愛佢
俾一個好嘅家庭環境比佢
做個好既媽咪

連登又死

都可以

好憎自己

人大左 會反叛係正常嘅
唯有多啲理解下佢
等佢明白我嘅感受啦

訓一陣 就食藥先啦

係

早呀 心仔

好weak but 好慘

妮姐妮姐

冇食野?

好掛住大家

如果第時仲係咁窮,就算有老婆都唔會生

真係俾面

今日食左一餐之後就all

飲下暖下,唔好飲凍野

你請

如果好大壓力同辛苦都係既
所以要俾啲動力自己揾多啲錢

無 sorry

多謝你關心
依家每次食親野都肚痛

飲開咩

我第二次去炸 第一次去68

點解既敷下暖水袋啦

差唔多要訓

所以上唔到

今日淨係食咗一餐 瞓咗三個鐘
依家胃口都細埋 返學嗰陣食飯原來係最細食嗰個

抄你牌

真咩

怕醜

咁早

早d訓

上唔到連登好忟 就快爆炸

我一世人淨係去過一次bar,飲啤酒
都唔識飲咩

依個ok 了

8點半

我第一次飲tower 1664

仲未翻去 今日嗰個男仔勁仆街

上左癮
上唔到就開始流口水鼻涕,食慾不振,打冷震

唔信

點仆街

有少少月經失調

佢女友8點半就訓
可能佢一齊訓

做多左啦

How

係呀唔夠瞓會冇乜胃口㗎訓下俾自己抖下先啦

夜晚淨食兩隻烚蛋o5ok

你唔信我

-.-

我淨係鍾意蛋黃最憎蛋白

我都想返屋企

酒可以唔飲 但唔可以唔識保護自己

好難信喎

無咩機會飲
男人老狗保咩護=.=

我都唔知佢個人咩思想

心碎了

善良既德德 好可愛呀

可能佢女朋友訓左
會上黎講句 佢訓左 所以我翻黎啦

乖 抬戲差少少

佢意思想你同佢出軌
想呃閪屌呀 屌撚佢

咁食啲麥皮呢

翻啦 快啲翻去

又恰真毒可恥！！

我多數吹水 飲asahi算

我無做戲

J仔 下次再同你飲過

我剩食蛋白丟尻晒啲蛋黃
成日俾老母屌晒佢野

佢咁拮起條尾
連我屋企隻狗都知佢想點啦
低級

你唔可信

點解
我不嬲都咁乖咁誠實

明明係你恰我仲扮野

想做你隻狗

真係好嘔心

我要食曬你啲蛋黃

有待觀察

浪費食物雞蛋係最好食既食物！！！！

我唔恰人的

德德 sit
乖啦 good boy

睇唔過眼 要大力屌

無得post自己條撚，好寂寞

雞蛋好正喎

你成日講呢句

咩都俾你睇曬啦好衰架

跟住我同佢講話 我對佢 未心淡到要去揾sp咁on9

不了
唔想生仔
生仔會盤骨變形
忍唔到尿
身體弱好多
多咗顧慮

我太自私

得你無

已經開咗佢波

口頭禪
咁你哋真係做多咗呀嘛

靜啦

低級過我屋企隻狗公

不過睇個人身體狀況就真嘅
唯有養好啲個身子啦

屌得好屌到佢啪啪聲

扯到痕一痕

你想靜靜

你做得仲多啦

咪係叫個男人學我隻狗咁
自己搵公仔un啦

嘻嘻 我唔會周圍同人講既
連你著咩色衫都知

呢排唔想打丁

老竇又嚟料

本身講緊英國話一國兩界
講講下去到愛爾蘭

老竇：知唔知唔鍾意愛爾蘭嘅去邊？
去北愛
北愛爾蘭

（講完自己笑）

我同老母：...

想你靜

對唔住 我收斂下啦

佢轉數又幾快

已經成個禮拜冇打了

CLS

我隻狗un枕頭

真 轉數好快

我唔似佢

咁我又無你咁勁

我間唔中就update老竇啲on9嘢

分咗手之後完全冇feel

支持

幫你

正常既

成日追住我黎含

土B 完全明白
以前邊洗打嫁

喂呀德德好曳架

過黎啦

屌你

Uncle又幾可愛喎

地址

我唔要

法國呢度唔岩真毒

埋埋好賤 花生mode

好有興趣

咁真係正呀嘛

Fk the popo

啲狗衝紅燈ww

唔好搞佢啊

最好佢哋變晒做神獸

依啲狗公好嘔心

咪撚再講

你個枕頭
我果隻有佢自己專屬既性玩具

不過我都有啲想

日日派膠

Diu quote錯左

我屌你老母

聽日番一點 可以夜啲瞓 傾耐啲

我日日都有5隻蛋黃剩 啃死你

佢係我架

真 搞心事巴好啦

我都唔想日日早餐食麥片加蛋白

我要搞德德
珍妮走開啦

count me in

咩叫

佢嘅枕頭
佢老婆嚟

笑死我

Errrrrrrrr

好呀

食蛋黃一定要飲水 唔係會哽死

點解

呢句我要教我老竇講
我講應該會被打

又自私玩好過份

可以試下

嚇死我
佢琴日玩爛咗自己個玩具
又要幫佢搵老婆啦

好正

玩爛咗

我地幫佢老婆做咗好多次手術了

會唔會係唔想打好啲

真 心事巴最好

咁楚楚呢

我對波大d

我都係 但係今次佢老婆冇得救啦

枕住

咁我呢

唔出聲冇人當你啞既
蛋蛋會信我的

個下巴尖到插得死人

真係po

節哀順變

我嗰隻會叫我掉佢老婆 然後佢狗衝過去un

等陣當事人入咗嚟

有名你叫bitch

個下巴都係成把刀咁

我好擔心佢隻手 唔知佢p左幾多個鐘圖

因為都係同一個人

化妝影咪算硬係要P圖

個人好似啲MK妹

又唔係嘅
化咗妝皮膚依然好差 咪要p

利申放棄影相

嘩 想睇

楚楚叫我睇實D你啊

你？

好可愛呀 你嗰隻係咩狗呀

德德

poodle
三隻

三隻

盲愛和自愛不易兩全 讓我忍痛一刀就這麼兩斷

沒法跟你輕輕鬆鬆假裝卿卿我我只好放手

而家同佢點

要唔要睇相

同一個人
咩話 考眼力架咩

路sir

佢個下巴想吉死我

好

兩百掩口費

我女神真係超靚

好正喎
我一隻frenchie 一隻chihuahua

德表示：心事巴 有前有後 又長腿 又靚女 又善解人意 溫文爾雅 ........
Bye珍妮

咁就好玩

無咩，少傾計

識玩喎

我死啦

其實分咗味 定好模糊

chihuahua好嘈 成日驚整親佢地啲腳

好想養貓

你覺得我係啲咁膚淺咁冇骨氣嘅人嚟嘅咩

who

連g不了

有冇約下佢

喂你再po我嬲㗎啦

點解我女神又靚又大波又長腿都紅唔起

你好似搞錯啲野又
你明明形容嗰個係我黎㗎喎

Bitch ‘s duty is do sth so damn bitchy

第一 二隻好似
佢哋好細隻咁呀

@德 你講番句公道說話

係呀 chihuahua係男朋友既

貓我都想養

件事都發生到宜家咁既田地 你想點先

波波

推

Wtf佢同我講話佢真人同張相唔同樣

細到

正到

睇相幾正，我岩

佢地三個同老竇老母
係唔同胎

都幾細隻

德德 又出ig題

算大波啦。。

德仔！！！！！！！！！！！！

衰mk

大乜嘢...

Ho ball bitch

我淨係見到好大個口

我心事妹不知幾靚

Yay u little pussy

佢好純架，屌你
唔準批評我女神

咁都唔大波？咁大條波隙

我都想條女有咁大波

點正先

心事妹會明

蛇精？

等楚楚決定點處置你

我都覺

真係好核突

咁係大波？

熊仔！！！！！

仲食緊飯 d雞圖係電腦

我真係覺得好細

好得意呀 一手抱得起

真。。。大過80%港女

楚楚最靚

坐C望D啦

咁你食飽再比雞圖我～

咁係咩事痛

你又講得幾岩 連登好正

會唔會啊
好細咋喎

一定冇C

好高要求

餅餅

依個真，我條女有咁大我都心足

磨拳擦掌again

可能拉親?

純？ 邊度純呀 睇過

分分鐘有D

心事妹唔理我 就知 其實我亂打

哈哈連登好正！

點會。。咁大條隙

袋袋拉親？

妮妮～～

日本C

Shiga心地好善良，係好女仔

可以塞啲嘢落去 砵仔糕

呢個真心笑咗

點會
佢泳衣push up

蛋：今晚我地玩鞭

Just like you la bitch

想幫你檢查

男人都夾到啦屌！

咁突然既

冇

真心算大啦

我發現啲男仔真係唔識睇

B

德德 你個病又嚴重左啦

咁你覺得幾大？
C?

啱啊
仲話自己睇幾TB av

睾丸點拉親

ching你食開微波食物？

有gap個堆除非好大都一定係夾架啦

坐A望B

好想食

一睇就知道條女個波最多係b c都冇

我渣波多過你食tg

同埋依家好興打啲陰影落去

咁細夾到溝咩

我見過心事妹 fced！

唔得

你好壞

有B

我ex B cup夾不到溝

等睇楚楚點回應

蛋好忙架 唔得閒理你個閒人
唔好離間我地

我心底話

收皮啦！

你地大呀嘛
講埋晒啲風涼說話

你bad d

附近拉親

男人都夾到啊 你話得唔得？

應該因為有push

智者德

老婆 做多左啦

珍妮微乳？
正

咁快爆me名 go

依家依啲女去泳池唔係為游水架

日本C姐係咩呀

我都唔係好大

係為咗着泳衣影相

今晚我地去更衣室過夜

你預會細一cup左右？

咁都叫爆
撐你

啱啊 入面啲砵仔糕

我學你架

以為熊仔餅問

去搵盤

唔比笑！

我有咁大 心足

咁都有得笑

明顯

下。。咁A cup 細一cup 係咩

掛你

你青出於藍

唔比笑

[/member][/member]

男人

你哋兩個幾歲 想J

你估下

珍妮姐

蛋：茄成日溝仔溝女
宜家男男都要戒嚴
要搵日先啦

食左點屌西

我都掛你

夠我食飽兩餐

AA

Got it

唔比我檢會再扭多次

講起佢淨係諗起佢啲英文
Rest in piece

浮：

扭返你

屌你咩珍妮

唔比笑啊！！

熊仔好霸氣

德德俾人拒絕

全場肅靜

德仔！！！！！

呵 你教得好

8:30講定訓差唔多架啦

德仔係我既

你唔好阻住我等楚楚就真

畢畢

唉個女仔又無覆

無人愛了

算啦 明架啦

你地個個睇過，得我無

我凹陷既

我覺得shiga對波夠大了

最大係你 唔準講呀

佢隔咁耐係咪做緊自己野唔睇手機個類人黎？

你知道咩！！！！

內向人好奇怪架

我

原來係你

德仔係我架！

我女朋友好愛我 唔洗你

咩野！

屌

我都唔知 唔去捕人online

都唔知佢係咪內向

嘩

慢慢黎啦 內向既人係咁慢熱

收到風絲打你F cup

咁先正
大波唔好睇

喂啊

心事又入一球

邊有

屌！好悶！
明明返工好想快啲返屋企

荀盤

曳！要打打！

想返工？

我窮得只剩下一對砵仔糕

掛掛餅b

唔想

一到夜晚心情就唔好

唔笑了

日本size

妮b

雖然佢係幾靚 但我唔會放棄架

乖！

我ok wor

無衝突

佢真心搞笑嘛

靚女絲打

我要話比魚魚知！ 你衰！

我唔信有人追緊佢 但唔firm

我仲有個二奶 未輪到你

假

你兩個扮咩高手 喺度討論呢啲話題啫

幫你教訓佢

係嫌露得多

你一日 我一日囉

一嘢踢9佢

我條仔今日問我
你係咪真係同魚一齊左

扭波ok?

依啲唔嫌多既

德仔係我架

佢係咪成日mon post

你死啦你！

無撚點屌，比你食左

X2

下？

魚魚

熊仔唔好

唔扭肥仔波

仲有餃餃呢～

熊仔最好

我二奶都好靚

求我！

開心就好

我成日會著romper 嗰啲連身

求熊仔

快點教訓我

曳啊！

40A-

係掛
我聽到之後笑左
佢問你係咪真毐
我話假

好啦！

我都覺得有

扭lin頭

訓先，早抖

熊仔

有無圖

你點知

無啦

又成人台

熊仔好仁慈

要埋你

肉晚安！

有女就唔係毒撚

咬甩你

我覺得係就係

早抖
飲多啲水

咸蛇

早抖肉仔

早啲休息啦肉肉

梗係 快啲讚我聰明

一日毒撚 一生毒撚

要埋我 yeah!

好霸道

好野唔好成日收收埋埋至得架

熊仔好聰明

掛你啊！

一向係

我愛熊仔！

要埋佢

我都愛魚魚

我呢！？

直接真人俾你睇

餅b好可愛

係咪真
下次發夢大嗌搵你

就快無位
食左飯未？

有圖 慎入

太古啲狗又發癲

唉聽晚出街算，悶撚死我啦

唔制啊德仔
食緊～

佢又冇講錯喎

想J

好彩！

你得一條咋 咁渣

又咩事。。。日日都黎料

係大大力錫佢春袋

整爛個cctv就咁

街坊撚狗ing

而家D CLS

餃餃！

睇完比咗藥我 冇話乜

佢係星期日呀

聽日又要返工

時仔

撚狗撚到有人比人拉
叫撚狗咩

原來係fans黎

M痛

對

好 想睇下你嗌完 啲人咩反應
實笑死啲人

Tg

飲下熱朱

好啦早抖

真
心都碎

多辣油

油油～～

條仔同自己既咪咪

Hi

塵要小心！！！

肥架

時時！好耐冇見你！

有 不過有質素好嘅對象
係你嘅福份

少少姐！！

耳耳

好彩你走先

你揀呀

等我介紹女朋友你識
佢好愛我ga

你好

餃b

今日好似好少人咁

真要返工所以早瞓咗

完全唔理下其他人嘅

我要星期五～～

楚楚少少唔見左

你一定要小心啊！！